﻿Bu alana eklenecek içerik projede özel bir banner dosyası ayarı yoksa banner alanına yüklenir.

Rapor mekanizmasında kullanılan   jsettings html yanına eklenerek ActionTargets içeriğinde proje adı kullanılabilir. 
ConditionMacro tanımı yapılabilir. Macro içerisindeki data nesnesi GeodiWorkspace'dir.